軍師聯盟第二季《大軍師司馬懿之虎嘯龍吟》預告片

司馬昭

司馬師

曹叡

諸葛亮

睇完好撚期待曹叡同仲達嘅君臣交鋒

出左先講, 等到J都長埋